整紅雞蛋整到成手紅色，幾日都洗唔退

有冇咩方法可以洗得退？

整整下，仲要被屋企人掉落塊面到，呢幾日點出街呀？